有冇手足持有2318 中國平安？ (7)

有冇手足持有2318 中國平安？

有冇手足持有2318 中國平安？ (2)

有冇手足持有2318 中國平安？ (3)

有冇手足持有2318 中國平安？ (4)

有冇手足持有2318 中國平安？ (5)

有冇手足持有2318 中國平安？ (6)

股joy到了
手足平安嗎？

頂住阿大佬

angelababy 俾返d $我 唔玩了

上返80比我走都還神
利申：89有貨

早幾日$80 有手足入熊 肥肥

天天重創 中國平安

唉 好想走
94蚊貨
頂唔順

一樣 慶幸自己得一手
其它賺既和返
但佢業績好日日跌好鬼
真係唯有諗係熊市

得1手都好傷

95 2手

83一手，仲係諗緊走唔走

垃圾股

痴撚左線？ 又一蚊， 八連

穿$70啦不如

又可以再入貨

最大大大大既大位70蚊
一穿應該真係直落

已經跌左幾多日?

點解可以咁垃圾

$70鑽石底

搞唔撚掂 得一手
決之買隻11050對沖

強烈要求馬明哲回水

就穿70

又返day low

$70 都就黎收皮

就黎俾友邦爬頭

個撚個都跌佢就帶頭跌突幾蚊，人人急回佢就回得三幾毫，平保係咪就執笠？

67.5

痴撚線 一開就跌幾蚊

屌

蝕2萬走人算 呢隻咁既閪股
坐左半年有突
輸錢之餘仲蝕埋時間
垃圾 發誓永不再買平保

好彩走得快

升就升1-2毫
跌就跌夠蚊幾2蚊

慢慢等啦, 大股拎黎炒不如玩槓桿

買股最痛就係一止蝕就回升

比你講中左

升咁少同無升有咩分別?

dklm

平安欠大家一個爆升

太安除淨今日升4%
平安呢..升番5%啦屌

手足 諗多左喇

咪係,唔跌已經要拜神

止蝕蝕左3皮 dllm

頭先又入返 好淆

咩位入？

72.1

跌輸大市

屌你老母... 彈一蚊都無， 之後好有可能級級落... 好想走

大家唔洗驚 相信呀爺 快D唱國歌啦

比多次80既機會我走 我知錯了以後大陸股淨係買qq

中國好平安 大家唔洗走貨 唔洗驚

70

70都穿埋
RIP

4%無水花

70蚊血肉長城係邊度?

無底架

逃生門係邊

等60蚊入貨

大家不要怕 相信呀爺
本身9折, 依家8折, 呀爺對我地好好 大特價

65蚊入得未

6.5先入啦 唔想多個苦主

明明好多大手買盤
點解都仲無止境跌

妖股黎 88坐到依家 一直唔敢加注
屌你老母！就黎棄船

媽呀 我不想玩了

一樣

我又係呀
呢個真係蟹貨區

有幾多人蝕多過3萬

今日過左3萬啦
85 4手

連續4個月 一出糧就糧尾

當日止蝕時已over 30k

升返上70了

代表d乜
騰訊就倒升添啦

😞想死 有排坐

跌到幾時？ 96.5入左一手

少事

應該冇人夠我on9 明明之前 止蝕放曬 上星期又入返大跌

止蝕黎做乜

同問

大手入貨，必升

呢隻垃圾聽日一定又跌贏大市

升市永遠無你份
跌市就跌到應一應

竟然識升

好快轉燈

開口中

劇本黎
都唔知要坐幾耐

真係中

成日笑鳩a股 人地都算強勢 跌又唔算多 升又升足...黎觀h股

跌到無break cls

痴撚線...

HSI 跌唔夠1%,佢就跌2%

唉 今次跌浪損手爛腳

69.25

哈 上個月又白做

屌你老味

仆街老千股系列:

中國平安

匯豐控股

香港交易所

我屌哂你地老味

手足們 蝕到入肉

放啦手足

利申，已放

樓上96入個位巴打還好嗎

又黎高買低沽

唔上100我誓不罷休

橙

90幾個時話業績好就一直跌跌跌跌

長揸必勝 勝

$80未？

呢隻垃圾日日考驗持貨者EQ.

好消息出貨都唔識仲學人炒股?

9x蚊清曬啦

兩日又輸左皮幾野

入市良機

買熊好喇
呢度幾多人想死

Dlllm

不如一下到60算啦

各位手足 我頂唔順啦 走左

辛苦了

輸緊兩萬幾

痴撚線 心理接受唔到

我一手都輸10000

投降可否輸一半
中三手梁志天都補唔番一日
痴撚線

我都係 前兩日走了

我仲未走呀
去到64蚊先決定加唔加注

6成倉 4成現金
現時股票組合
約50% 領展 20%港燈 30% 平保

64蚊仲諗緊買唔買

叻仔

其他兩隻肥啦

我係長線倉 亦都唔太理牛定熊市

暫定諗住甘樣分注, 各位戰友加油

我長期持有 升幾多都唔諗住沽

我仲有另一個高風險倉注碼好細既 都係6成倉 4成現金
耐世特 , 中信證券, 中國鐵建, 慧聰網
岩岩整個倉 -15%, 仲諗緊D 現金幾時買貨

各位平安手足仲健在嗎
剩係平安正股都輸兩皮
俾我回少少都走了
好難捱

無彈過

我都係 而家係個市場太驚

閉上眼無理佢啦

C兄 你好急錢用? 定係ALL IN 哂?
有時高位買低位走好傷

向下彈 屌佢老味

咁又唔等錢駛
唔係ALL IN, 1/4 資金到啦

其實坐得好舒服
得25% 貨 75% 現金 等住入貨

另外2／4資金 係月供同埋其他股
綠葉
中生
長光飛
隻隻都捱緊價，得月供賺
現金得番唔多

焗坐啦
唔通真係用晒現金咩

貼倉

俾我落到$80 都全沽
要再到$88 真係恆指上返3萬3 先有機會

80蚊揸到宜家

就算佢升
點解我都無咩感覺

因為好快又會死

今日個倉又豬多幾千

邊隻？

1752, ai

又轉燈 哈哈

ching, 你其實都幾燈

屌 好絕望 幾時先升

鬼叫呢隻係支那不平安

呢隻有賺果時衰大貪冇走

結果一星期內俾人㩒到底褲都冇得剩

同呢隻一樣

1752你幾錢入

又穿69 唉

0.73

打算今日cut loss 1752 換碼做平保/匯豐

80入，出業績去到94冇走到

我會揀5仔呢個moment

準備轉手

跑贏大市

一走就彈 黑仔王

想走人 星期一唔知會唔會插過

轉燈

最後逃生門

升咁少有咩好開心
放左個D都唔洗唔開心
因為隻垃圾好快跌返

Agger
一日未支爆呢隻都要跌

今日幾對板

轉勢未

完全唔對板啦 其他幾隻內險升多一倍

辣殺股

中人壽都4%
呢隻垃圾想點呀屌你老母
80蚊都走呀如果升到

真係好垃圾

升得好少
一日就跌返有突啦

入中國太平仲好

升輸大市
3%回撚到1.8% 屌佢老母垃圾股

我屌佢老母
10次有10次守唔到整數位!!
睇到真係激餐死
等埋聽日就放鳩左佢

大家知道咩叫垃圾股未?

中午熊平安真係無得輸

我隻1752難得爆升 準備止蝕

好耐未見過垃圾平升 700跌

守到收市先講
下午隻仆街又掉轉架啦

多數有呢D樂觀REPLY好快會跌

逢高加沽，無得輸

冇力嘅 屌

垃圾

又黎尾段收皮

日日劇本波,好悶

前前後後 輸左 6皮野 呢隻食撚屎既股票

我支撐唔到啦

廢到喊

你班連登仔一日唔放一日都要跌
跌撚死佢就岩

Dklm

...

屌你老母...69

話左啦
一日跌返晒之前升幅兼有突

做乜又跌
D新聞開始追唔切

加關稅

熟悉既平安又回來了

下一站$65?

說好的紅底股呢
仲有冇手足sh緊

83.85一手 炒恆指蝕到仆街，唔想蝕正股

聽日派息

就派息了 大家還好嗎？

苦瓜乾咁

開心D啦

放晒佢咪開心

留名睇劇本波,收市升1毛

跟住聽日$65

收市劇本
70.95 / 70.9

年尾$200無難度

想買一手騰訊 點睇？

我都有性趣

劇本啟動啦，一定收1%以下

準備挑戰劇本
睇黎又中

2382 好似升得好d 蕉蕉同呢隻一樣 無運行

推上去

好大機會劇本

中

守唔到71

今日收市入到一手qq@$380

就睇下佢上得快定平仔上得快

唔洗睇，兩隻都慢

平安ADR 唔知做乜都升緊2%
不過聽朝再睇應該都係得番0.X%

$80蚊貨 吾想走

佢日日都係咁上下

Adr完全不反映第二日表現

日日高開低收

競猜今日收市價

連開市都要71.95
屌佢老母

70.85 / 71.65

今日收市競猜
71.5

劇本好似早左開始
呢隻屌佢老尾死垃圾

屌米升到

有冇手足有？

呢隻補返少少我平保蝕既

尾市插落$71.05

估錯左 似乎會轉埋燈

70.05

放哂小米了

賺幾多

回返你可以再入
呢個升市除左月供
無升過

2318!
劇本正式啟動!

轉燈收市多

呢隻野背後究竟係咪有人操控玩鳩人
點解日日都可以咁
應該近幾個月冇貼近當日高位收

真係撚屌黎

又中

星期五劇本

中國平安(02318)全日沽空金額居首，金額7.72億元，沽空比率29%。

叻

巴打你有幾多手2318？成日見你係度

下星期一應該落70樓下
今日條陰燭太核突

之前大手
後來插穿$75果日俾佢震走左大部

依家得兩手倉底貨 好耐以前買落

手足 ready?

今個星期企穩返係$75水平 ok?

屌...點解我唔換去買屌米...

收市實穿70

點解仲有人唔放呢隻廢股
玩下中興小米都已經賺返哂

又話小米會暴跌既 典解仲硬淨過平安

買中平安嘅人都係因為錢太多

呢度手足好多大芋

怕乜撚野

知道了 唔想玩了 投降豬一半ok?

屌米日日升 早知$19果陣換馬過去

隻垃圾已經無人理
日日先高後低

四川水災....會唔會搞到內險股跌

暴跌

又穿$70

食錯藥唔倒升

屌你老母平安今日食左屎呀
整個W 咁撚正

冇啦啦爆升

唔好讚
包一日跌返有突

4點前落番去70.95

各手足 今日隻野好靚仔喎

扯哂旗

多謝阿爺

升穿72

今日改下劇本收DH ok?

我有冇睇錯

升！

收到風 今日收day high

all in 72.8熊

成班友升少少就咁樂觀
下星期實大跌

屌佢老母臭西
有冇人睇到收市邊撚個一野沽左落去
明明都72
一野落左去71.55佢老母西

日經

仲有冇手足入貨？

升

63024跳得個5格，今日真係好妹

呢1 2日算幾好架啦
騰米舜跌到死

我一買騰訊就跌

你真係燈神

73

競猜今日收市價
$71.95 / 72.65

平安食左春藥喎！可惜我一早走左貨

震走左好多人，仲要低價沽?

感動
加油呀

嘩,
隻垃圾食錯藥?

74

$69撈底既巴打就肥肥了

74先打和

有得打和咪算,仲想點呀

唔好太高要求ok?

內銀升 平保升

今天不錯

收$75 ok?

幾時上返$80

個勢似落去72.95啦
買熊啦

好似幾個月黎冇邊日升多過3%收市

收市得番1.5%左右
劇本開始左

重上74蚊高位

一日未上返90蚊 係我眼中都係垃圾

生埋D不肖子做庸醫 正一撚屌家族

之前好似好多人沽左

係 我就係最低位沽既傻鳩

X2

我係唔會再中伏 妖股！！！

手足
準備好坐火箭未

真係會升咩。。。

$80 ok

我對平保無信心

返家鄉

幾時先到返90

可能你換左隻仲好D既股呢，話唔定之後再趺

希望大家都賺錢既咁
利申我媽都坐緊貨

係，齊齊賺錢
我都係暫時靠領展 港燈拉返好
但平保中長遠我睇好既

換左另一隻證卷 6030

6030 短中線炒OK, 但長渣就唔會選依D
始終睇勢頭

788 你又點睇

788? SEARCH 唔到既

新股 諗住睇下你點睇 抽唔抽好

我其實已經唔玩新股，主攻大隻優質股／收息股例如:
823, 2318, 2638, 6823, 939, 700, 388, 1299, 778, 405, 2800
長線渣住

最多入下Ｄ 2線股966，6030，1800，1186等等

唉 唔敢入啲大隻股住 等下轉熊市先入

其實 真係熊你唔會知, 當真係熊你可能坐緊貨
所以真係分段入, 當你覺得抵時慢慢入D 唔會一下ALL-IN哂
我都係6成貨 4成現金 暫時

等到恆指跌多啲先再玩呢啲大隻股
我都係玩左股票未夠一年

我都唔係好多經驗，不過自己搵到條路岩自己行，個個人風險接受程度唔同
不過自己覺得點解選龍頭大股

你當買樓甘，係人都想買靚仔既私樓長渣，唔會買埋Ｄ垃圾

呢個真 但平安

風險程度 其實我無咩感覺
我自己82.7入左，-20% 會入多注 再負20%入多注
大約 60左右, 4X 左右
如果真係趺到4X 左右 應該都會入哂3注長渣, 平均價應該6X 蚊
如果佢業績唔係差 我都會渣住

穩坐兩手 $89,$87.5

各位手足小弟 74.5 先行離開

幾錢入先?

呢次72.1 不過之前入過止蝕左 overall 呢隻都豬左錢

呢D西市賺左先算

92入 冇100我唔會走

$200

你比心機等

呢度所有手足都等左大半年了

兩星期後又得返$70

$100 we trust

你唔係放左啦咩雲巴

仲有一手

劇本安排下星期上$78

算硬淨

騰訊就

兩隻鬥廢

落返72先啦

準備倒升

已跳船
今朝睇到個勢明明ok, 不過恆指一跌就放了
好似放左舊石咁
渣撚左呢舊垃圾8個月, 高位冇放自己抵死

手足 蝕左幾多？

兩手皮幾
本身都諗住反手轉熊
諗諗下都係算

走左就不要回頭

我果一手打算留俾個孫

唔想玩了

700, 2318

跌到癲

屌 兩星期又豬幾千

就黎冇左半個月人工喇

又番70...

隻垃圾好快又穿70

有無熊推介？

已經無人理呢隻仆街西野

大家都當左係倉底貨

獨領大市

$72.3

之前撈底手足 肥肥

想知邊個會夠膽撈呢隻閪野
阿爺救市先升個小小

百屌成材 愈升愈有

我隻騰訊就黎望到家鄉

呢隻仲有成$10先家鄉

恐慌性拋售

55蚊貨底

買左幾耐

成年喇

長遠睇好

由佢擺下

2年前41$買 揸到中國解體為止

$94唔沽？

冇人會估到頂, 佢業績靚仔就繼續揸
遲早都會上番去 冇驚過

呢位手足 真。長線投資

你早排有冇追貨？$70左右果個幾星期

有貨點解要追

加碼囉 拉平個均價

個市大把野買

點解要追死一隻

Below 70個陣真係想 但呢隻都算重倉 儲下cash先

你岩

82.3一手表示想走，轉入66

66? 點解入佢

D負面消息似係有排爆喎

同意
我終於明點解咁多人輸錢

因為我覺得就算港鐵再繼續爆大鑊，話知你每個站都偷工減料，港豬一樣每日要返工，要坐車，港鐵繼續用有加無減機制回本 無輸既可能

聽日決定倉底味一手好冇換做700

中國平安 我屌你老母 垃圾股

倉底果一手*

咁不如換兩手3號仔

今日$65

熊市了

應該會跌到50幾以下

$60鐵底

無位放了

愈跌愈深

我個倉

斬左388 輸左幾皮
700一手黨 坐緊幾千價位

諗緊好冇溝5號仔

唔好買啦
等到底先

今日只宜沽貨

今日想放左平保佢終於彈

居然綠燈

點解一間公司一路賺個股價都係一路跌

我都想知 唉

今日出業績

市場氣氛唔同 同一隻股已經係兩個估值

仲有之前有分拆陸金鎖個溢價

保險股有樣野叫投資收益

A股呢半年插到咁 內險點升??

綠燈？

可能業績靚

大家都放晒了

而家先黎買熊仔對沖會唔會太遲
因為而家手持6手@88.8, 大家都知道無乜可能升返我買入價, 如果而家買80蚊收回價嘅熊仔係咪另外一個好嘅做法?

呢度有幾個玩動物既手足都消失左 得d正股艇戶係度

你真係想買熊？

佢地買牛， 比人打左靶姐
我就係因為正股坐住， 先有呢個想法， 當然如果我85開始買熊， 買到而家， 可能已經可以打和

奉勸你玩第二隻

呢隻西野 我已經投降

趺左落黎先對沖有撚用咩......................

放左佢就升

$80見

出業績都冇人討論

有閒錢不如買其他 平保嗰價已經好低 唔通會跌多20蚊咩

我估又係DAY LOW收

開市入put

不過都要等人仔轉勢先有運行

Sing

止蝕班手足呢？

呢隻閪野
當你地唱好就會跌
睇住

講得無錯， 唔係咁有信心

哈哈 一鳩樣

業績靚到傻...屌你個閪早知長揸

上次業績夠靚
升到上94之後插到而家

阿爺好波

73都守唔住

我就個一日既開call受害者

幾時會上90

話左低收
好快又穿70

辣殺

80 gogogo

99.99%高開低收

想入75熊

想轉藥明

82入
艇左好耐
放唔放好

早兩日問過， 佢地話唔好入熊

個陣6x緊係唔好熊
而家75都黎，實瀉返落6字頭

跟， 買咩位熊仔好？

上半年內險俾中保監落Policy 搞到d新業務價值跌哂
依家開始升番 特別係平保 所以未來1年應該會升番

逢高加PUT都無得輸

下個post既名開呢個：「57197，咩位入都得」

下個post 可能已經打左靶

呢隻西股 下個post可能得返$60

加PUT呀大家

75熊打左靶，加倍買80熊追返黎

迴光反照？

會否衝上$80?

師兄諗下好

我覺得死貓彈

Put佢

97.3插落67.1，跌左32%，恆指都無跌3成2318仲要業績好過預期
跌凸左，起碼上返85就差唔多

破位先黎PUT

你班7頭基本面又唔識睇

TA又唔識

真係抵比人左一巴又一巴

各位師兄 投機 定投資呀?

唔通真係會上$80?

手足們 有幾多蟹貨係手？

我得1手係82.7 長線 佔1X% 倉位

依家個市睇人仔同A股頭

阿爺想夾人仔升番D

2318 78蚊就係阻力位

如果個市聽日跟人仔再升多日

隻野升多一兩蚊就可以細注PUT下

清, 真係打左靶, 有無第個no. 黎改名?

『64167，咩位入都得』

大把撈底既散戶見有得賺放都放唔切，跌得勁過恆代表間公司根本唔掂

多謝各位巴打睇淡
2318日日升日日賺

如果手持幾手正股@88.8, 下一步你會點做， 而家止蝕？買熊仔對沖？唔理佢， 收息？

利伸自己燈自己，我仲有手83.85等走

比我升到78都走先

好， 跟64167

All in 左 61223

巴打咁勇

今日用模擬倉入左熊仔, 坐緊
正股又輸, 熊仔又輸

好比力 大家止哂未

個勢強了很多

點都好
如果到78我會ALL IN PUT

因為信左個弱智lor

上面我都講左破位

仲係度話75蚊大阻力真係on撚9

唔識睇圖就咪撚學人9UP LA

師兄上望幾多？我有一手83, 唔知幾時可以走到

我上面咪遘左78蚊先係阻力位

睇今日成交應該有得再上多少少

升多日升到77-78蚊左右就可以買隻裂口上方78.3樓上回收既熊or put

老老柒柒你聽我上面講個次

前日高開到77蚊之後put已經賺完走左

收到

勁

有冇之前$69撈底既巴打？

無呀, btw, 點解呢排平保咁硬淨?

好強

好快$80

我覺得無咩可能
起碼等幾年

兩手平保蟹左大半年。
諗住除淨前一日 放走一手先

入下平保牛先。咁勁

奸商等左大半年都未平手

撞鬼囉 跌300幾都仲綠色，屌你老母有機會返家鄉未

除淨前一日都跌咁多，屌出黎

股災都企得穩

唔知明天會唔會比大市懲罰呢

一定會追跌5%

$85 高位入左
生生性性

之前$69有冇溝貨？如果有你回左本了

無人講平保?

中國平安不平安
騰訊騰訊不能信

輸到仆街

Ifc頂樓有好多手足

居然仲係70樓上 平保咩事

另一邊廂 騰訊已經仆左街

價值投資必勝

趺市應該開心先係

大家睇今個升浪上到幾多

$80

老千股

今日好勁呀
但78加PUT

開市就入80熊 用黎燈我手正股返家鄉

成半年未見過升咁勁

真係好強勢

呢隻野唔讚得架

73 74 分2注入左18萬, 依家個倉30%

18萬股

牛呀 唔買正股

呢位清肥肥

有幾fat, 幾萬咋wo

咁串？
知唔知呢度手足蝕緊幾多？

估唔到布神會入平保post, 小弟今朝多謝你指導, 而家等緊位入熊仔, 因為手持緊正股票@88蚊
睇死佢短線無可能返家鄉

gogo

我手83返家有望

我都係， 不過琴日入早左

夾到傻 又升返哂

上唔到79

今日平保依舊硬淨

不過呢隻野唔讚得

平保好勁阿 升多d

入左put

同你一樣, 有正股, 又有貢品熊仔

80

翻家鄉了

Metoo sosad

2手92仲有冇望
等到年尾

我都有一手92 ,不過69個時撈左一手底,均價82

熊仔全部玩完

仲上唔上到

逃生門已開

有冇1,2年前入貨既手足? 40蚊坐到依家, 98蚊跌到68蚊都未驚過

買左89蚊熊， 好想比佢打靶

高手。嗰時點解入嘅？想了解下你嘅諗法

KEEP 住啦 C兄

行業來講 大陸既保險深度（保費/gdp)仲未到其他國家既一半

公司來講，平保新業務價值，內含價值增長全行最高，代理人佔比8成，仲有好多因素佢都跑贏同業，仲未計佢個金融科技

Fintech 你指陸金所？

仲有一手94.4

其中一部分啦, FINTECH 既segment開始turn profit

80蚊開put ，係咪立於不敗之地

話左呢隻野唔可以讚

$80 put左既手足肥肥了

熊市無人講平保？

60蚊

Soon $70 劇本

勁 肥肥

80開put真係無撚錯... 今日70見

穿硬 收$68-$69左右

聽日低開 再買call

算硬淨, 跌3.5%

聽日補返5%俾你

吊你, 有正股

手足 咩價有貨？

94蚊買到83蚊

主席

今日止蝕左我另一隻銀魚

好痛呀

有幾痛?

未到五位數既

想買平保熊仔， 但而家買又好似無咩水位

今日有表現

今日咁硬淨既

打回原形

入左熊仔未？

入唔到, 應該又要等67入正股

大家執衫喇

痴撚左線

睇黎今星期可上$80

Dllm

劇本係到$79.8先回落

準備好未？

今朝太早入左隻熊仔， 坐緊10格

下星期你就死

我有正股85樓上， 好想快d 死

當日呢度有幾多手足誤信 FinTech神話？

聽日賺突

你正股重貨嗎？

今日$78?

今日平保有表現，而家隻熊仔賺得兩舊水

好難觸摸

諗緊好唔好回到$74左右加注溝淡

今日第一次平保熊賺錢, keep 住逢高加沽

清 你買邊隻熊仔？

幾硬，我覺得出報表可以牛

我估會先挫$1~$2 殺一殺先
然後就直上$78

我隻熊仔64153都幾遠, 買左好少, 賺左幾舊水, 純粹學下玩牛熊
下次或者買D 81蚊熊

重上$80！下站睇85

手足 豬到傻左？

星期業績做好，爆升10%

超級大好友

正股圍爐但大家都熊佢

大陸財報依d野 你懂的

痴線, 2628差到咁你覺得同行會好得去邊, 加埋匯豐跌到咁, 奶撚硬野

今朝又入隻82平保熊仔保平安

手足 識玩

買得未

財報都救唔到

大家點睇

下一站 幾多

今次份業績

讓我們打聽對方 天天補倉 中國平安

入左牛仔, 希望有得收$

手足 入左邊隻？

59654

明哲保身 你懂的

回購喇
可能$80 回購價幫幫蟹左既手足接貨
利申： 四手@$75.5

沽空超大

目標價幾多好呢？

99

$120

300

今朝一開市又食左隻熊仔, 執幾舊, 等位再入

執執下就幾千了 手足

呢兩日食左一口700 執左二千蚊開飯

又係時候put平保了

G chi

Put?

今日中午入85蚊熊, 而家都要座
唔知會唔會打靶

$85唔會啦 眯死佢升到$81/82就停 之後又吹過貿易戰

今日又證實左

劇本重現

下一站 $73...之後又彈上$78~79 然後又落

阿婆都識玩

今個星期五會否回到$73?

仆街中伏, 聽日似會升穿80

仆佢個街 無啦啦做左大貓最大股東

今舖上$90了

點解你次次講完都會出現相反情況

me is a 連燈囝

要put了

Soon $80

手足們 返家鄉未？

80蚊加put
係咪實無死

梗係

係,幾耐無見過

手足 打算開put未

Ready?

80 D 蟹貨多都你唔信

$80-$90血肉長城

想入 63384 熊仔 點睇？

我重課左 利伸有手正股83.85，打靶放正股都唔痛

打算入少少玩幾日

80加PUT真係100%賺錢

尋日冇put到

如果唔係 今朝食幾千了

2318點解咁低息 想做下隻5仔都唔得

成日都無人推post

回想上年呢個月份既情景

舊年: $200

今年: 入熊未？

平保有大陸佬撐 唔撚驚
咁撚硬淨 想牛佢一牛
只怕一牛即燈 小試牛刀

又上$78

Ching 咪燈喎！

Ching 好多牛係手？
你就發啦
930 跟跟

又回

今日追put 左平安

臨收市大爆升！聽日$78

我以後只會買平安put 佢老味 買CALL輸到仆街

中長線揸正股 + 短炒買put 冇得輸

今日沽空比率 51.964% 咩事

Tomorrow big drop

平An

讓我們打聽對方 天天爆倉中國平安

又差唔多PUT得

熊

呢隻野有好消息跌，壞消息跌得仲勁。唔理佢又升

但係佢係大熊市算硬淨

騰訊$320時 佢$80
騰訊得返$280時 佢仲有$76

痴撚線 唔理 追put!

平保出親業績都無令人失望

點解我上星期冇買佢正股

買左咪hihi, 呢幾個交易日表現麻麻, 唔知係咪儲緊氣

年尾目標幾多？

目標60, 清

$65 ok?

好撚硬淨

wow Put 贏左 持貨5天

舒服

有機會咁低咩
手持 put

理論上 係會跌多少少 我預 72左右

不過隻輪今日升25% 算 止左賺先 廢事一陣賴野

岩岩先cover 返平安之前call 輪唔見果D
我決定put 平生只會買平安put put 到佢仆街
買平安call 等同跳樓一樣 可一不可再

手足 有勇氣 call平仔唔係一般人敢操作

70蚊入

可以

隻put 之前77.X 走左, 如果放到今日可以多幾舊水

我知錯了 唔會再call la
put 兩次都中 put 佢老母

我預今日都係 74左右 今日去到 74.95時已經忍唔住 走先

跟住反手牛， 兩邊食哂

真係74 今次
食少左幾舊水

74蚊鑽石底

鈦合金底

71-72蚊可入
呢幾個月做左個range
71底 80頂

手足 劇本已準備好了

80頂就肯定
底就唔敢包

正股入得貨未？

呢幾日都冇乜力 係咪留前鬥後

等穿71

等G20, 爆上100

而家呢隻野沽又唔得, 入貨又唔得

G20都唔似會爆邊，始於港女係大戶市>政治市

G20似對佢冇影響 估佢上$78就冇力

又送錢
80開PUT
100%賺

等穿81

今次上硬$85

過兩日回氣就入正股

今日表現正常, 如果升得一蚊都唔夠, 我dllm

聽曰見真章

80蚊put有無推介？

劇本

升少少個個以為穿80
又81,又85
呢隻西野你夠我地熟

有冇手足熊左？

午後 回到73.2 可入第一注

穿70先買啦

個個都咁諗時 佢就會係$70.95反彈

點解係73.2? 全日最低位你又左?

今日冇買

不過呢個星期市場壞消息多 希望平仔可以試下$70-$71左右 到時候先入

係咁比人沽

Soon $72

就黎free fall

機會來了

入左一手 @$73.2 第一注

咁早入?

身先士卒

一手無所謂啦
跌十蚊都係5000

真係跌$10既 我大手入第二注

聽日開始回升咁，我就分注熊了，反正我正股個手有排都回唔到

入咩價位熊? 85蚊安全?

呢個星期內78都安全, 之後睇82
85既話你預左可以擺幾個月, 然後set好逢高溝, 跌到穿70就賣

有冇推介 想入隻近近地既熊 做對沖

68595, 好似幾好, 78.38收回

讓我們打聽對方

天天重倉

中國平安

70蚊入返正股

好硬下

非常合理

72蚊入左第1注

就來千億回購都跌咁多，咩玩法？

垃圾股。。。

65先入

咁咪可以低位回購

我有中國平安 仲要成手貨

破位了

唉 就黎要止蝕

早知上幾期有幾百蚊水位食左先 正股正仆街

我71.2已經入返正股

入左幾多？

今日穿70

未來3個月60蚊必到

真係恭喜晒...

diu 佢個回購幾時先郁手

唉 呢排我資金好緊 仲要大市跌 想套現都唔得

$69 is coming

65蚊支持下

買撚左2601同2318
2601輸撚到hihi

幾錢入

$65入幾手擺吓

都係一手姐， 估唔到今日又跌

77.4入 琴日忍痛1

6字頭開始儲貨

巴打有勇氣

哇跌到6字頭

Why?

好彩年頭拎哂啲錢去買1883

唉 $73.8 有貨

應否cut loss?

蝕五千幾唔平安，轉頭執返幾皮 好彩走得快

$94.4

$9.44

$68 cut loss

垃圾股

唔撚玩了

唔應該, 唔計80樓上嘅貨, 我71.2都入左

新股王

股蝗

聽日$66見

早知上個月$76果時重貨隻熊仔

回購通過果日跌到而家
但回購完全無影

聽日放左手正股交大學學費
83.85一手，希望聽日有69

沽空 做低個價 低成本回購

希望之後炒返起

手足 忍住痛呀

我都高位入左
打算朝早不問價沽，輸好多

手足又投降？